<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="article_title">Syalalalala</string>
    <string name="article_subtitle">Pelajari Bahasa Aneh</string>
    <string name="article_text"> Menjadi programmer android sebaiknya kita mempelajari hal-hal yang berkaitan dengan bahasa pemrograman
    yang sering digunakan didalam membuat aplikasi androidantara lain bahasa java namun tidak semua aplikasi android proses pembuatanya
    menggunakan bahasa java, pada saat ini banyak tools yang disediakan guna mendukung bahasa pemrograman selain java.Namun jika teman-teman
    tertarik menggunakan bahasa pemrograman Java sebaiknya teman-teman mempelajari hal-hal yang berkaitan dalam menjadi seorang programmer
    android dibawah ini. Bahasa pemrograman tampilan apa itu bahasa pemrograman tampilan? bahasa yang digunakan dalam membuat tampilan suatu
    aplikasi atau bisa disebut XML. XMLsendiri digunakan untuk membuat user interface berbeda dengan bahasa java yang berorientasikan OOP.Bahasa
    ini membuat programmer bekerja pada bagian userinterface. \\n\n<b>Bahasa pemrograman Logic apa itu bahasa pemrograman logic?</b>
    \n\n bahasa yang digunakan dalam membuat suatu program atau aplikasi yang pada dasarnya ketika teman-teman ingin membuat aplikasi android dan
    Menjadi programmer android yang harus teman-teman gunakan yaitu bahasa Javakarena Java sendiri sangat erat hubungannya dengan sistem operasi
    android, karena sejak awal rilisnya java merupakan bahasa utama untuk mengembangkan aplikasi pada sistem operasi ini. Bahasa pemograman yang
    satu ini sebenarnya tidak terlalu kompleks dan bisa teman-teman pelajari secara otodidak karena materi pembelajarannya sendiri sudah sangat
    banyak di internet Salah satunya adalah belajar di Udacity.com dan Codepolitan. Jika teman-teman ingin menjadi programmer android teman teman
    harus mengetahui Pengetahuan dasar bahasa pemrograman java contohnya class, package dan konsep java sendiri.
    \n\n<b>Kotlin</b> \n\n Kotlin merupakan bahasa yang didesain dan dikembangkan oleh JetBrains, perusahaan asal Ceko yang mengembangkan
        berbagai IDE populer seperti IntelliJ IDEA, PyCharm, RubyMine, PhpStorm, dll. Bahkan Android Studio yang dipakai setiap programmer
        Android professional merupakan IDE yang dikembangkan di atas IDEA. Pada bulan Mei yang lalu di event Google I/O 2017, tim Android Google
        secara resmi mengumumkan dukungan penuh untuk bahasa pemrograman Kotlin untuk membuat aplikasi Android. </string>
</resources>
